你地戒過煙未

其實係咪好難戒
成功的 為乜而戒
過程係點
唔成功的 咩情況又食返?

戒過大半年, 朋友話戒貪得意又戒下
開頭一個禮拜叫辛苦少少, 其實都係習慣問題
個身體定時定侯就會想攞煙食, 就好似戴開眼睛轉戴con咁, 冇眼鏡都會托下
過左一個月左右對煙完全冇feel
直到佔中期間, 3/10 689揾黑社會搞旺角
去到深夜終於停落黎, 個人好攰好心痛, 食番一支煙冷靜下
之後都冇話有番煙癮, 但旺角每一次衝突完都食番支
去到佔領後期都已經買番煙食
所以戒咗就千萬唔好信D on9同你講間唔中食番一支半支冇事
經過一次咁成功咁戒到大半年, 之後就仆街了, 成日覺得好易戒.....
利申: 食住煙回

戒左半年

其實你成功得一次 就會第二次
朋友因素影響好大

唔好比藉口自己咪得lo
e.g:有真普選我就戒煙

勁wo
想食煙果時做咩頂住好

食咗十年 戒咗年幾 頭一兩個禮拜最辛苦 喺街聞到二手煙都會索大啖啲